{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2661112?place[place_type]=GID&place[gid]=2661112&place[latitude]=34.8131806075&place[longitude]=128.6792216974&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제에서의하루 펜션"
    },
    "text": "我が巨済でのハルペンションは新入生で皆様を迎えることに胸がどきどきし、すべての真心と心血を注いで快適な憩いの場であることを自負して待っています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルを利用するには、2名基準で10,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンの料金が当日現地で決済されます。 インターネットは無料Wi-Fiを使用できます。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、保護者付きではない未成年者は予約及び入室ができません。 予約変更をご希望の場合は、その予約をキャンセルしてから再度予約してください。変更のためにキャンセルする場合はキャンセル料がかかります。 カップル専用ルームは最大2名まで入室可能で、幼児や子供の同伴入室はできません。 チェックアウトの際は整頓をお願いします。 払い戻しポリシーは、販売チャネルによってキャンセル料が発生する場合があります。 客室情報は次のとおりです:01号ホタテの夢は基準2名/最大2名、102号ナマコの恥ずかしさは基準2名/最大2名、103号ホヤの香りは基準2名/最大2名、201号サンゴの優雅さ(メゾネットタイプ)は基準4名/最大4名、202号サザエのささやき(メゾネットタイプ)は基準4人/最大4人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用するには、2名基準で10,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンの料金が当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊ができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は予約及び宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はできますか？",
            "answer": "予約を変更したい場合は、まずその予約をキャンセルし、再度予約してください。ただし、変更のためにキャンセルする場合はキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームには子供や幼児と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "カップル専用ルームは最大2名まで入室可能で、幼児や子供の同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、お部屋を整頓していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "販売チャネルによってキャンセル料が発生する場合がありますので、詳細はご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何部屋ありますか？",
            "answer": "当ハルペンションには以下の客室があります: 01号ホタテの夢(基準2名/最大2名)、102号ナマコの恥ずかしさ(基準2名/最大2名)、103号ホヤの香り(基準2名/最大2名)、201号サンゴの優雅さ(メゾネットタイプ、基準4名/最大4名)、202号サザエのささやき(メゾネットタイプ、基準4人/最大4人)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 533
    }
}